全國已脫貧，政府今年仲會唔會發表貧窮人口報告？

如果繼續發表，係咪搞港獨？

港共舊年發表《2019年香港貧窮情況報告》，貧窮人口和貧窮率分別為1,490,700人和21.4%。 政府恆常現金政策介入後，貧窮人口降至1,097,800人，較2018年增加73,500人，貧窮率上升0.9個百分點至15.8%。

今年全國脫貧，呢班香港窮撚係咪都已消失晒？